Задача:

Написать программу, в которой будет две функции: добавить в БД строку и вывести все строки на экран. БД ¬ одна таблица с двумя колонками: id и name. Соответственно будет два графических интерфейса:
¬ Интерфейс добавления строки: поле ввода имени и кнопка Добавить.
¬ Интерфейс вывода строк на экран ¬ таблица с двумя колонкам: Ид и Имя. Над таблицей должен присутствовать фильтр для поиска в таблице.
В качестве БД использовать MySQL.
В качестве фреймворков ¬ желательно (но не обязательно) spring. Для доступа к БД ¬ jdbc (spring¬jdbc).
По графическим интерфейсам: Очень хочется, чтобы интерфейсы были сделаны с испоьзованием паттерна MVC. (spring¬mvc приветствуется)

Решение:
При работе над задачей использовалась IDE IntelliJ IDEA Community Edition
Для создания веб приложения используется фреймворк spring.
Для построения пользовательского интерфейса — jQuery, easyui.
При разработке БД использовались MySql Server Community Edition 5.6 и MySql Workbench 6.3.
Для доступа к БД используется следующий стек технологий:
–	spring-jdbc – в качестве datasource менеджера
–	mysql-connector-java – драйвера для подключения
–	MyBatis – для работы с БД

Интерфейс приложения состоит из одной таблицы (заголовок, фильтр, тулбар, строки записей, панель пагинации). Для фильтрации записей на панели фильтра вводится строка в текстовое поле, после чего пользователь может нажать Enter, либо кнопку применить. Для сброса фильтра нужно нажать кнопку Очистить на панели фильтра.
Для добавления новой записи нужно нажать иконку + на панели тулбара таблицы.
По умолчанию данные в таблице отсортированы по колонке Имя по возрастанию.
Для сортировки нужно кликнуть по заголовку нужной колонки.
